【I/A】守望傳說 Guardian Tales (3) - 好難抽啊屌

5-7個叮咚叮 點解照打都冇反應

睇巴哈 有講過係中文問題
睇攻略

之前未抽到海軍妹用哂覺醒石落二星度
而家冇石升佢 哭撚左

課卷打覺醒

媽呀，終於中土弓了
但無得覺

直接300石？

屌你 我想要海軍

刷首抽 lm

重新刷過首抽 發覺用模擬器雙開刷都做到 只係走位要不停補位

Dnlm!

想問下大家會唔會用石回體，啲經打極都唔夠

5-7 boss點樣打好，4個滿lv都唔夠打

留名

想請教下應該升邊幾隻同點組隊？得隻發明家有專武

留名先

有冇公會收人？

我用第三章個捉鬼妹過 有專
係咁走位磨

50塔真係打到癲左
RE左廿次都來屌你
好彩過到姐

卡關廢柴lm

紫幣啲體買晒未?

屌佢老尾 抽武就唔中pickup角色就三隻都pickup

都課左咁多，唔爭在課爆埋覺醒石啦，300 石5場輕鬆

角色up=真up，武器up=其他5星武up

好撚on9 如果唔係課左,直接買ac算

3場咋

所有無得改名嘅 game 我絕對唔會考慮買ac

記錯sor

都係既而家差唔多兩百張卷

請問點先為之首抽

打到1-4 拎哂獎勵再1抽角6抽武

好後悔無首抽武 第一日誤信巴哈抽角

而家出左三隻黑妹

我抽完40下武都諗住RE

未喎，咁用晒啲紫幣先
係咪應該all in 抽武

禮包課哂

LIHKG3 有位
未有會嘅巴打

巴哈新手教學-資源概念

你有土弓角色 就要抽武 抽到把專就停

我最開頭都係抱住哩個心態

我無課都刷到180里程
不過岩岩都係課左月卡同新手包，當support下隻game(同預備下個pool)

有咁多咩

我轟左十百幾抽 我建議抽角色
夠三百保底換專 武每日付費兩抽算
武抽唔到得個吉 角色重覆都有水晶
你好歐我就冇野好講

首抽去到1-4停定打晒世界1停好
打晒世界1要成粒鐘

60抽武 60抽人乜都冇

齋免費石都130抽，加埋啲活動任同point換差唔多

感覺打經驗值關CP值不高, 打錢打物打其他或爬塔都有經驗

強烈建議刷首抽可以用模擬器幾開刷 一次過幾十抽好爽
5開直接刷咗個專武出嚟 又可以重新開波

會唔會好忙

會 但係計計埋埋啲時間一定快過你分幾次刷

想問下4-1 係咪 之後會入唔到監獄, 第一次拎唔晒D幣入唔番

同埋想問有冇得改名, 8591收左個AC番黎 佢又殘體字

想問下咩模擬器開到，我用nox會彈game

所有收集要素之後都可以拎得返，唔使擔心

我都諗緊哩樣野
如果想升lv到底應該刷咩好，我依家塔卡死左係35

暫時40抽一土弓專武一4星專
40抽角就土弓海軍同疆屍女

你地會用幣來買咩野

屌咁樣好難討論喎

本身想架，但係佢無得開其他日子啲覺醒關

紫幣? 到最後全部都買到，無咩所謂

改唔到名 入唔到香港公會

我都係用nox 設定係 2核 2048 1080x1920 幀數係20
幾順暢

入台灣都有難度

an7?

真係冇得改名？

咁就一世

買過個啦

叻啦叻啦

發明家指最左個隻？ 你咁組無錯
比哂D資源升土弓
之後等有花仙子就換走老闆娘補 再有土拳就換走埋主角

我set an5

巴打你通常打咩升lv，如果塔卡關嘅話

但你唔抽返把武 就要捱足2星期
300抽咁易咩

已經有300抽但仲未花女海軍
哭撚左

430抽 冇
有抽200下普池

無特別打咩 都係主線同塔 同埋D任務獎勵 就夠升
我得土弓係滿LV 其他四十幾LV

對某啲人嚟講可能300抽易啲

咁重課抽咩都得啦

已負評

買個月包俾啲耐性 唔洗下下重課既

真係唔好課咁多住
隻GAME都重未定 打完主線 都要睇佢回營運

屌我玩暗槍成日唔小心就dash左斷左自己武器技

記錄的地平線 仲有無位
會長玩 求留位 今晚一點可join

8591班人係咪傻 賣成千蚊

點會停到

全部都tb轉賣

咁要睇下哩度課成千蚊嘅課長們個ac點樣先可以評論...

真 課左幾千

正價都成五千幾蚊

唔通真係等300抽先換咩
唔想抽武咪唯有刷個專武帳

我真係300抽換左把武

你會用幾十蚊買專武再課千幾黎抽
定用千幾蚊買個角＋專既帳

你重課另計啦 個個都幾日300抽咩
你重有抽到其他角色

無得改名 唔想買acc

應該話單專武 自己刷都得

岩 玩開FGO 依家玩咩手遊
課金都覺得好平 係咪要打去戒賭熱線

咁講真隻game送石真係送得多，起碼第一個300抽唔係真係貴得太誇張，全禮包可能都夠

BTW有冇長玩公會
之前LIHKG 中撚左伏
好心棄坑之前 交個會長出黎

上到頭50 colo 個個一隻土弓＋海軍
我就重係得一隻土弓

上到50都夠啦，1隻土弓連專就上到50真係好癲

你要上TOP10咪哂氣
TOP100夠啦 如果你淨係想要石

真係唔難喎 4星土弓＋專
打即時PVP都廿幾位
可能我開得快 開服第1日定第2日就開始打

Top 10果啲已經上晒5星?會唔會太癲

比海軍妹屌打

試左個朋友五星武acc 返唔到轉頭 但我刷唔到

如果對面海軍＋土弓＋花女 就真係唔夠打

7-5隻boss好難搞，班隊友完全唔識走位，一個噴火就死晒

我已經奶左野，重要殘體字

即時PVP冇三星冇人權
俾人屌打

屌, 原來個會長棄左?

玩PC\手機GAME從來唔入 掛LIHKG名既公會
高登時代已經係

我玩咁多隻都係死哂會

得第1係3星5星姐
好多5星都未有 或者1隻5星
唔洗睇到PVP咁恐怖

我個會都算幾好
記錄的地平線可申

暫時打5場贏3場咁

8591 中伏，殘體名收唔收？

夠啦 100位就夠

LV50 用5星武 5星盾 非專, 打5-1 都打到死死下...
係咪應該重玩

目前full左， lihkg3 好似係新開公會可以join?

我一早係入面啦

lihkg公會驚啲人好快棄

武器星數唔值錢，用錢就進代到

打PVP 用捉鬼妹連專武
有奇效
走位好D可以同土弓55波 唔計升爆既土豪弓

可唔可以留位，如果踢人講聲

太遲打 冇望

多謝小花幫手宣傳，但係公會目前滿左啦

我記得琴日lihkg會長有上水

係咩見今朝踢左幾個幫下手招

踢左一轉之後晏晝收左呢度啲巴打

咁卡關可以點搞? 拎盾都比人打幾下死...

聽日仲會唔會踢

PVP係咁等待對手連線係咩玩法 LOOP住左

又係時候去PVP比人SM

越早打越著數 佢D分數好似唔會重置

係 準備輸啦 我岩岩就係咁 掉出100名
好難上去

但正常你唔會浪費d石去升捉鬼妹，人地土弓一定落晒本，無可能55 波

唔係既 你都要打得嬴 上到都係咁D角

答你唔到住， 我見到無上24小時就會踢

我都罰緊24小時
諗緊開唔開公會好
地平線係咪FULL左

你大約打到咩牌彈你上頭100

實有非洲人既

一樣，我依家都係咁
雖然對面花女土弓齊專應該都係SM我，但依家卡住左唔知點好

220分就已經差唔多 我上次40已經連打2次第一名
掉到去90 依家大家都係低分
不過睇番北美都係千幾分就第1

lm

真係場場都係有專土弓，有啲懶得玩

目前full左了

其實送d角都幾勁
抽唔到3星都冇乜感覺

你開始接觸PVP就唔會咁諗

依家有專土弓都未必100
抽極都無花女 哭撚左

連續兩場都係卡等待對手連線，咩玩法

都要睇練度

我隻暗槍掂都掂唔撚到土弓
行近啲就向後跳+射一箭，保持距離我又唔夠手長係咁比佢kite，唔知係度做乜

其實係 我睇外國 有人用2星打爆機
PVP 2星升好晒 都好勁 打你一波 隨時都可以收皮
我睇北美前100都係有2星角

巴打們有無咩解決方法，我今日仲有1定2場未打係咪自己跳game輸左佢算

無 跳得

無事了，對面終於斷線，係戰術性勝利

10場勉強贏到5場，不過有3場對面斷線

打羅馬幾多分先上TOP100?

D體力好貴 買唔落手

530

呢個有冇用

有 比土拳用

試下連手制玩先

咁既AC收2千銀?我齊撚哂有突想賣比佢算

個價好明顯鳩打

我都試過連ps4手掣玩
幾正

海軍 土弓 暗砲 土花
連專WO

佢收北美account我咪用mileage換埋bari個專武比佢

打塔個度拋射攻擊英雄即係乜鳩嚟？啲怪企高咗射唔撚到

你另外3隻都有專?

小紅帽

你點連 我諗住用模擬器用XBOX手掣

佢下面咪寫咗自出價囉
應該係收是但一隻角＋專

亞服好明顯 雖然我覺得北美好似少D人 PVP唔洗咁難搞
但係亞服果時間岩好多

拎土弓靠招跳起都打到
打到41層都係用土弓CARRY

Okok

當抽到灰想棄game時出把土弓專武比我，但我冇隻英

仲多唔多孤兒仔無公會
諗緊開唔開公會好

終於打完7章堆支線任拎到favi
隻game啲2星角都唔覺有幾好抽

有，換咋嘛

再抽角抽到灰多次咪得

唔係喎
美服時間有唔同咩
咪又係12點同7點打arena

角易抽好多玩落去啦

北美服都有分1同2 賣1比人邊個要

找極都找唔到淨返個個邊關打出嚟有冇巴打知道

個個爆哂機 升到冇野好升

送都唔會要 得返PVP可以玩

玩隻垃圾手機驚
課1000都無3星
屌拿星

終於過到5-7

2％

加加埋埋應該110抽，得一把專武

其實都真佢出關好慢個個都爆機等緊新關

pvp我冇乜所謂人比人比死人
當bonus算

真心唔差 睇佢地5星d技都唔錯
不過要有武配合
唔係都好難同3星比

希望搞好D 有協力就最好

大炮輸出英雄有邊d

課長就話可以全隊3星角練到5星
但如果係微課中課 最好就係練同屬隊 刷碎片一齊刷

新開咗個會：武肺康復關注組
有性趣巴打可申

土拳係咪白色頭髮第四章個隻？
另外想問下 冇入隊個隻三星係咪冇用？

知唔知隻GAME外掛問題嚴唔嚴重
我見有人賣外掛

一講外掛 諗起EH
BTW隻GAME唔係已經有自動掛啦咩
仲有外掛?

自動掛唔同外掛
外掛係真係改數值

係巴哈已經見到有人話PVP有外掛，開場直接秒殺

隻game 10抽同單抽 有冇分別架？

2700石同300石既分別

又係贏國人

巴哈見到齊哂專

咁單抽 抽晒佢先

LIHKG3 22/30 -8
孤兒仔fast

依隊野已經係最勁

一定會有 最緊要係官方處理態度

屌 爆撚死左

5-2 跑步點嬴,好難咁準唔撞假人

其實唔難，唔好死撳跑果個制，每過一個假人之後調整完方向再撳跑
5章跑步的確係咁多章入面最難，果陣都練左陣轉向個位先過到

忍唔到手課咗
終於抽到土弓...

睇你地瘋狂出貨搞到我都想抽埋一份...

唉

你差咩啊 見你打草人已經打一百萬

有愛就抽啦

本多終勝

猛虎道場用邊隻打好?

無UP抽花女船長真係難
已經300抽
BTW 第4位換冰法好似勁D

想要黑肉把專，但又唔想抽武器所以都係算，武器pool太濕鳩

btw其實係咪得我咁得閒一換左隊就會去打稻草人試下dps

遇過幾次

Scarecrow無乜指標性
高傷Pvp都係比人打到仆街

希望會處理

新手真心求指教
首抽有花女嘅專武, 係咪可以開得局?
之後d 鑽係咪可以用嚟抽角, 搏抽花女好d?

Yes

第一次合就有史詩劍，心足了

暫時未見有人處理過
但係老實講情況唔算好好好嚴重

專武黎?

刷邊關好d 佢40lv多隻花女

我直接iphone連ps4
佢直接detect到後就用得
掣都唔駛set

抽到呢粒野真係

下 咁神奇

武器pool真係好垃圾

有冇教學 佢完全冇說明既

發現7-5啲隊友根本無可能生存到
班廢柴唔識跑，佢噴一個火就清晒場咁濟

唉 終於刷到個雙三星開局

黑弓+個伊娃..

我想要黑弓加海軍啊...

即係幾抽

10抽雙3星?

點解重有人刷角色 抽武器好蝕

係

角色比武器難抽 緊係抽角色先= =

10抽

5-7 唔夠打

哩個唔係出率高低問題，而係武器pool就係屎

玩過了解完就會明 唔緊要啦

唔刷了 順其自然算

唔明

角色三星隻隻勁
武器5星唔中專武就

50層迷宮點打

但最後應該都要抽專武...

所以咪話刷專武再抽角 然後300抽再換多件專

先打爆哂D塔

同埋抽角可以儲英雄水晶

建議追po 前人既慘痛經歷黎

羅馬5百幾分連續2場遇到5星土弓仲突到去62lv63lv

63LV之後先要突

刷咗全日首抽終於出5星武
點知原來係橙武廢劍 即刻頹咗

終於

我卡左35

想入lihkg3 game名CYiN

唔刷=pvp上唔到=無免費石拎

7-5隻boss太厚，隊友又唔識避噴火，一條友磨到2046
臨尾差少少死鬼左，最後都係啪左30石過算

一開頭要玩到幾多先有十抽

我都係ps4手掣就咁同iphone用藍牙連線
成功後入到game佢就知道你連咗你可以用手掣玩了

7章有枝光laser 5星杖，比可可用終於過左35塔

買個船長專武帳番黎
再課哂D禮包去抽船長
唔得既話就儲300次去換船長番黎
有無得諗

正喎 等我用ipad玩先

你追船長追到咁點解唔直接買船長連專
無up唔係咁易抽

我都想買啊巴打
但8591好似無

估計起碼1500

依家黑弓連專都已經要1000

唔係

想知就咁專武 賣幾錢

....當我沒講過 原來黑弓連專已經2000

咁船長連專起碼4000 5000

幾十蚊有找
我見過船長專武＋土弓專武 40

隻game有無咁hit無諗過啲首抽ac咁值錢

見人放2XX蚊 有把船長專武

8591不嬲鍾意炒價
TAOBAO有既話 最多幾舊水

課哂D禮包有16400鑽石
可以抽6次十抽 有60個紫卷
仲差240紫卷去換隻船長會唔會好困難
洗唔洗再課金?

有無咁鍾意船長
點解唔買土弓專

....6次十抽一定抽唔到

追下post就知有幾難抽...

岩岩爆左隻對馬戰鬼
一見到船長用太刀就控制唔到自己

慢慢玩下隻game先啦 怕你轟落去之後後悔

賣到4 5k我即賣

原來課晒堆禮包先60抽
哩幾日推圖都拎左150抽

船長真心勁 同埋抽角 有突破石
我300抽完 雖然無花女船長
但係有600粒突破石
到時直接突5

1500
咩人先會買

應該係講緊nt

痴線不愧係fgo出身

我見8591真係咁高價 所以推斷出黎

唔好意思 係港幣

3次元既世界 買咩都好平

btw 通行證隻野比我想像中勁 比人追住黎吸 都幾痛

蘇熙pvp好似幾屈，但本身唔夾自己隊野所以無練到
遲啲有資源再算

你係換定600粒進化石 定有600粒英雄水晶

水晶 突破食咁粒野

但你重要換碎升5星

有得刷既野 唔計住

過十二點抽埋付費就收皮

4野 炒晒

今日可以刷覺醒wo 齊哂咁多

300石 3場 貴撚到

就黎罰完 24粒鐘

求公會 長玩 輕課玩家

試定義輕課

公會名：時代革命
冇公會嘅可以入嚟一齊玩

你諗下10抽倒左落海
可以打9埸
會唔會感覺好d

想問應該玩男主用土弓專武定係三星瑞皮娜用四星權杖？

巴打係咪比我唔小心踢咗嗰個
我以為大陸人
你重新申請啊
公會名：時代革命

係呀應該，好似又要等24小時，我聽日再申啦

唔好意思啊

抽到想棄
好彩未課

27場手咁諗又好似唔錯

屌原來係電腦用模擬器可以同步控幾部機
咁咪可以一次刷幾個首抽

唔緊要啦聽日批我咪一樣，我記得我個ac名係有個 折 字，到時唔好再踢我

我覺得覺醒石1日3場哩個上限太on9，唔重課刷副本隻game應該真係有排肝先可以肝完一隊覺醒

屌係換9次 唔係打9埸
做左數學天才

我記得你個名
放心唔會再踢

合武中左把綠色單手劍,不過唔係專武

唔捨得用鑽開體真係on99冇野做

100 石出左隻3星

....最廢果隻

係呀 我5開刷 勁快出專武

Lihkg3

我都係咁諗
不過60lv差一架車先3星到

80抽全炒

想問下花仙子係咪第一章解任個隻？

呢隻有冇用？ 我都有但完全冇升

tg sausages031036 pay me 你

聽講廢

屌你 點解我唔撚中

申請左 kwing
棄之前講聲

好似普攻可以穿牆?pvp 見過穿,唔知lag機定點

Tg:
有興趣

比人買左1了

你想要邊隻

2啦

打完第8章 重要返去清返哂D3星

我仲以為2號搶手d

+1 船長勁好多...

我以為3號本身想玩

我刷多幾隻比巴打玩下先 唔洗上淘寶用大陸字

想問下係咪玩world 1各位巴打？

1號 個巴打唔要了
有冇人想要 冇錢送都ok

2

你EH又係我個團？

新手打完1-4 幾時抽野？ 得720抽得2抽
而家已經係首抽？

用咗成300英雄幣換土弓同海軍上4星，希望值得啦

要解埋新手任呀，圖鑑個d
好似仲要打下分支先夠

想升嘅可以參考下
係幾好用可以隔住障礙物黎吸，
專武招技鏈鎖閃電，射程內係必中

咁撚耐

呢隻game後面解星都好食腦 俾d耐性 好game黎

唔會得咁少 圖鑑 成就 信箱拎哂未
佢抽完角色會送300 抽完裝備又送300
total7抽 1抽角 6抽武

有冇人知裝備入面 防禦力減少呢樣
係真係扣自己防？

點解你300可以換到土弓又升到4星

睇落幾勁 無覺醒石先死

換進化石咋嘛
300/20 X 40 ＝ 600塊

係咪首抽專
跟住全抽角
見巴哈話船長/土弓最好？

首抽一次10抽要打一粒鐘到

花女都勁
BTW我睇番外國SER 好多頭100都係1隻3星
亞服真係3隻3星都係基本

唔記得cap埋覺醒

咁重本

但花女比唔到主角用
前面好似變左擺設

冚家靠哩隻,冇得唔投資

無3星咩

打左成粒幾鐘都唔夠喎

男主角有無用架

最近先抽到土弓,冇專武

其實最快一定係咩都唔理打1-4 抽7抽再RE
過程唔洗30分鐘

有,前期佢最易進化,用嘅武器款最多

FB竟然無群組

呢隻驚既3星有咩特別
抽中左都唔覺好勁

點樣有7抽？ 我而家有2700石啦 抽英定武？

武

好想打巴打

想問一下抽到重複嘅專武應該要上限突破定點
感覺單抽會易中啲

我靠佢殺到上沙漠

放過me

10抽武器9把2星 1把4星 係咪可以棄 點樣可以刷快d

巴哈啲友仔個個土弓連專外加船長花妹

其實預長玩可以唔刷首抽
300抽嘅里程可以換隻3星英or 5星專武

呢隻神作黎
神劇情，解迷
玩落有d似當年薩爾達解迷
打boss 似打弓箭傳說

當單機我比10/10滿分

咪話直推1-4 7抽定6抽 30分鐘內
最好咪用模擬器5開同步刷

見到呢個韓仔抽野模式：所有角都要unlock
都知課黎冇意思，一係超重課
輕課同刷首都多餘

利申：10連出土弓

玩唔起三星角 兩星角都好似好正
把劍好似好夾,不過近攻始終差d

兩把弓

隻科學家谷到37628韌性頂到下D土弓

想要一把都無

龍爪隻坦我都想升,用落好似幾好用,可以屈死D怪

colo係咪睇唔到佢隊野既detalis
淨係即時PVP個榜先撳到入去睇

主玩兩星算,放棄人生

pvp你見到差唔多全部都係咁

隻赤雪升完都好似好廢咁

終於過晒50層塔
又可以返去推主線

不過啲覺醒石真係缺到on9
開始有啲想放棄抽角，全力肝依家果隊算

頭幾十先係姐
吓吓同D課長比有咩為

我100 都未入到哩兩日已經見過兩三次土弓船長花女
3缺1嘅都唔少，搞到好似人人齊角咁款

專就無咁多人齊，可能真係前面班課長先齊埋專咁癲

冇花女，應該繼續用主角定練土槍好

wtf，哩度人人都兩把土弓專起手?

其實你100都會配到頭幾十既人
個排名榜一眼睇哂啦 50到100都唔係好多人齊兩隻
頭幾十都係有人1隻原3
未去到咁絕望 你肯比哂資源落一隻就夠打 唔好平均升

PVE換土槍FOR連鎖&加攻buff
colo要練度 照你依隊打住先 你有碎升星再換主角換土槍/土屬盔甲佬
PVP土弓＋土拳＋主角
土弓放最後 土拳＋主角半坦半打拎箱幫土弓加攻

岩岩先留意到 早知唔鬼答

抽唔到果啲棄哂game啦
倖存者偏差

佢PVP係幾好玩 前題係2者唔係差太遠

天空堡疊10/F好難打

我都終於搞掂50/f

未來會唔會有boss rush mode

無啦啦有兩個人黎送分
直入頭50

巴打個船長專武係邊度買? 大概幾錢??

😂冇得買 唔洗諗
土弓+專都3500台幣仲要好難先有貨

我覺得前4章係最好玩，好享受到劇情，5-7章d怪摸你兩下就死，re既次數變多，變左要認真走位+思考怪物攻擊模式，譬如有補血怪、有秒人怪，要優先諗方法處理佢地，個腦塞曬太多打怪要記既嘢，壓力太重，
前四章10/10，後三章我俾8/10

已經有土弓連專 應該繼續抽解活動任定留石抽下個pool好

想問吓係咪之後全抽武
刷左2日首抽

屌屎忽痕十抽角色 出三星
點知係團長

係
但其實刷首抽應該要刷專武

有冇公會收人

lihkg2有一個人排第六

有三星瑞皮娜同土弓專武
我之後應該要抽角定心抽武？

我仲諗緊點解淘寶仲未有首抽帳買

8591多 不過好貴

1000蚊
不過都好過課金既.....

單專武幾十蚊就有啦 洗鬼買角連專咩
角色自己抽啦

直接D講 傻鳩先會成千蚊買首抽帳

我用成千蚊課金咩都抽唔到
而家刷首抽算

課咁多都棄?我都係玩緊兩星角

刷/買專武帳再all in 抽角
抽角衰極都有個譜 中重複又可以儲英雄水晶

新手一問 係咪唔刷首抽打唔到上去
得800石點抽啊屌

我都想問課成千 真係非成咁咩

我刷開都有成1500石 1抽角 6抽武

點解你地得咁少

土弓定船長好?
我刷到2個帳

咁撚係掛

拎哂圖鑑D石未 信箱 任務
同埋佢抽一次裝同角都會各送返300 total600比你

呢隻咩黎

海軍 開得

咁武仲抽唔抽

其實首抽應該刷專武
睇黎樓主要Pin返個首抽推薦

而家Pickup係土弓專武 你抽都無用
所以一般都建議有心刷就刷專武

咁我等佢出專武先抽？
咁我留石
同埋主角係咪廢的

無武器好難推主線

1千蚊買鑽好似得70抽左右

咁姐係照清石抽武？

可以刷專武開波,或者刷到主線5-8拎哂活動石抽武,無武器就重生

海軍打主線會無咁順
你而家角色起手 點都要抽吓武器 唔係好難打落去

正價咪70抽 佢成堆優惠包 100抽都有啦
你驚100抽唔中隻土弓 所以用1000蚊買隻土弓？ 會唔會係咁

3星起手點都賺，推圖送好多鑽，可以博再抽而家up池

上面有位巴打一千蚊咩都無

第5關個boss食咗我180石先過到
一嘢被秒

咁都有巴打刷首抽中哂角＋專添
1000蚊買個taobao帳

但如果又唔使走位，啲怪攻擊pattern又無咩特別嘅話其實隻game 好易悶

走下位應該唔難打wo
有冇睇攻略

係 咁不如玩pokemon算啦
動作GAME梗係要講操作

講完話咩800石點抽啊屌，下一秒就曬船長

因為角色之後可以用劵換？

唔係
因為抽角重複會有英雄晶片
英雄晶片係突破64-68LV上限既唯一方法
其次亦都可以用黎換進化石比角色升星

但抽武器 你抽唔到專武 廢就係廢 合成都得好低機率合到專武
抽重複 都係比你件武突破1LV 伏到仆街 課長玩意

同埋3星角色 大部分都有用
武器唔係指定角專武就係無用
5星非專武到中期係隨手可得

agree 有兩把疆屍妹專武,但無角同主角又用唔到放左係倉好耐

隻GAME抽野方面其實幾西
要兩者結合先勁
可能真係如某巴打講 喺日本出會比人告
佢專武影響真係幾大

睇完
原來要打咗嗰4粒晶先

不過係咪冇得去覆桌？

屌咁好撚坑

冇專武 得隻角都冇鳩用

但退一萬步
佢一隊最多4隻
首抽刷專>再抽1隻角 已經齊一隻
我一隻暫時都打到全PVP頭30
之後再慢慢儲石等新池再抽角 到300抽再換第2把專武 已經齊第2隻
同埋2星角升到5星都唔差 舊服都有人用 例如土拳
所以唔算絕望 唔課咪慢慢儲
隻GAME賣點係PVE PVP只係比你額外賺石

拼圖姐 你當天花板係3隻T0角＋專
咁你都齊咗6分1

一個課金item + 另一個課金 item 會再勁啲
好似真係犯法

真係唔清楚
淨係知日本景品法係針對機率 未聽過A＋B勁D都犯法
但我係見過唔少日本仔GAME都係有專武

如果有300卷的話我應該換呢把武隻人

定下面呢兩隻人把武
如果係 換邊把先

例如黑肉弓專武直接寫係令到黑肉弓同佢嘅技勁咗

但我用白貓為例
佢啲專武都唔會直接整到角色勁咗
只係「技能上同哩隻角色特別夾」

都唔係好清楚係點

想問你地玩咩ser?

角色同武器都一齊抽？

即係改D字眼 走法律罅

pvp個 match making 會唔會太on9，成日都撞到頭20果堆船長土弓花女痴線佬

我二百分都未到成日見到班四五百分嘅

建議大家最好搵個ac連咗佢先
Facebook又好google又好
頭先我打打下佢彈game出咗去仲logout埋
要我再登入
好彩我有連facebook
如果係訪客唔知會唔會已經冇咗

所以我唔會而家打
班癲佬一定chur住快快手打完

巴打 係咪有石就狂抽武
抽到把弓先停

其實正路唔係應該好似4v4 咁跟返個分去分區打人，點會跳成200 幾300分咁多都match到

同埋個pvp 每日我都有啲奇怪連線問題
打到一半突然話對面已經斷線，然後我就黑屏卡住左係度，都唔知應該點好

黑肉弓有專同冇專完全係兩個世界

你依個情況好尷尬
你拎住海軍角色 走去抽土弓專武UP池 抽中又要再抽埋土弓角色
只能夠講你有心理準備係咩都抽唔到 得1%
所以先話刷專武抽角

其實佢TOP10一跳都係TOP100

我講個體感方面，前面你係好享受劇情，角色+內容+隱藏嘢都好有趣，偏重冒險類，後面就較花時間打boss，打通道d怪，比較傾向動作類，我個人鍾意內容豐富大於用一粒鐘去re boss，呢點就見人見智，我見呢隻game好著重劇情所以我偏著緊呢方面，可能難度變化太快，要稍為適應下

每邊60抽解任務

其實colo個對手 會唔會定家期更新
兩條友都40000DPS 130000戰力

笑死 土弓比我隻土拳暈完再殺埋

想棄/re了，掘哂石去到第6章抽哂都係得把土弓專武0 3星人，d資源仲要用錯哂。。。

有海軍刀 同 土花 300卷換土花專武定海軍好

有土弓， 但係抽左3把5星專都未中土弓專好撚on9

今晚結算pvp，推多一日圖all in 埋堆石睇下出唔出土弓先啦
資源用錯晒我覺得無咩所謂
其實先開左幾日，錯極都有個譜，除非你換錯晒啲角色碎/里程啦

我發現大家都唔睇野，最正路肯定係土弓專起手然後專心抽人，抽夠300抽再換你抽中到嘅勁角專武，原因好簡單：

1. 佢個土弓活動送10里程同160碎，打齊個活動你一個來回慳咗80英雄晶同節省咗10抽

2. 土弓up 緊一定大機會中

3. 有巴打研究咗升爆土弓夠你推主線有突

4. 新手資源少，俾你中哂ss角都無覺醒石升

5. 唔推抽角色起手因為專武先係最難抽，同埋武器池無獎勵

所以起手優勢應該係土弓專》船長專/花女專 ，然後就無然後了

Btw 活動得返9日，再唔玩就蝕

上面已經有巴打土弓專起手抽唔到土弓想棄，建議講「up緊一定大機會中」之前考慮下非洲人心情

lihkg3申左冇人批既
game名:CYiN
一開頭入左1團 啲人棄哂 宜家無團簽到

抽蛋機遊戲肯定係有人富貴有人愁架啦，呢個玩法已經係最啱非洲黑人架喇，轉頭班友仔抽完人先發覺抽唔到專，淨係得一車車垃圾銅武，佢應該手機都打鳩爛

除咗第2點都無錯
其實土弓專武同土弓機率都係1%

咁組係咪啱？定係應該唔用土男用傘女？兩隻都無專

頭先數左下4v4 pvp前百好似得10隊無土弓，其中一隊係我

岩岩夠10抽就抽武器
呢個係咪專武？

抽獎果陣有2個白色盒，其中一個係4星

第1個10抽雙專，又一個歐洲人誕生

所以話上面講左咁大輪其實都只係適用係一般人身上，非洲人用咩起手都抽唔到另一個，歐洲人角起手下個十抽就中專

又多個歐洲人
4星專武都係白色

20呀

第一個10抽專角
第二個10抽專武

Blackcat巴今日有無人踢

另外想問果d 一星垃圾武/裝
係咪用random 合成上去搏專武？

暫時未有人住， 快極都要夜晚12點再睇， 到時再睇

我想問下我刷到得樓上位巴打既個把4星金槍+一隻S角洗唔洗再繼續刷首抽

.....

上面張圖唔係我的 唔好誤會

咩角先

收到

淑女騎士拉畢絲(傘妹)

4星金槍$58就送，唔值

re

會長玩，想入公會
有邊個公會有空位？

開過靚頭40抽有晒土弓加土弓專
打完第5章抽下角
2萬幾石咁就射晒落海1隻3星都無
即刻灰到熄鬼左佢

救命抽極都冇土弓專武

一間抽返土弓都要喊3聲啦
齊哂角＋專都要抽

我都係 130抽都未出

公會名： 時代革命
仲有幾個位

有角有專仲想點

應該大把晶可以換碎覺4

土弓專同船長專係前期都有得用下, 個花女專真係得個攞字...

真 只係由歐洲人變返做正常人
賭搏不嬲輸多贏少 賭幾場贏咗就有錯覺會繼續贏

刷到一把專武 係咪刷果個角色？定繼續刷多幾把武器？

有土弓有專仲想點

廿幾分鐘有6抽
唔刷又F2P既就PVE向
想打PVP又F2P就刷

公會名： 時代革命

刷到戰爭女神專武
唔撚理照開了

係咪全部野都唔拎直沖1-4?

係 skip哂佢

好似佢咁? 但得好少石

條友唔識姐 學人拍片
圖鑑有石 活動都有石

原來咁特別
等我拎去賣撚左佢算

可唔可以大約講下
圖鑑我估大約有200, 活動200, 關卡SKIP哂凈係一關1星應該300-400, 教學人同裝免費抽一次 仲有400鑽邊到有

一開始果時唔知係維修定點出問題然後果日派多300鑽

依D有價無市 搵水魚姐

你個ac應該都真係值錢，20抽齊角+專

同問

講埋邊把先方便討論
但其實一般情況唔建議抽武器(依家做任60抽另計)

我都唔係好記得
信箱都有石
總之有紅點既地方 信箱咩都拎哂

刷定抽 定係你諗住刷到齊哂先開

呢把呢

抽呀 唔刷啦新手一刷到把專武 而家乜都唔抽住 打緊主線 係唔知之後點抽好

把武係勁武但呢期唔係把武主人pick up
一係抽角博歪 一係留石等下期博抽唔抽到

總之而家meta隊係土弓＋海軍＋花女
抽唔抽土弓自己決定啦 總之就唔好抽武器

我係抽到土弓專武但係冇土弓英
之後石我應該抽英？

其實60抽角同武嘅獎勵到底抵唔抵做

係，all in抽土弓

課長bonus
我拎30就抽獎勵就夠

我覺得唔抵囉我中左土弓同專就冇再十抽過
係人仔日日單抽兩下拎左30抽獎勵

原來係咁，等我仲兩邊抽晒60抽添
不過到最後都無土弓專，亦都唔見有其他3星角

其實幾抵 唔抽又點有野升

話時話你地無做60抽任嘅話咪囤左萬幾萬石係手
諗住下個pool all in?

萬幾二萬*

我同你一樣，但有專冇角

無土弓專姐係中其他啦明架啦
唔信你咁黑都入到PVP前百

就兩萬 等到下個pool兩轉pvp獎勵應該三萬

屌咪又係十次十抽既量

我本來係想組土隊追土弓專，結果出左暗槍專咪轉隊

btw暗槍真係我老婆，免費第1抽出佢，抽武又歪左落佢度

申請左
ID: Ha Long Jay

土拳真心好用 第2隻諗住升爆佢

申咗
ID：武漢肺炎

10抽 全垃圾

PVP定PVE定both
硬係形住pve近戰好快死

估到
不過都好正常 開局唔歐D都唔會咁迷隻驚

有無人已經去到第8章？

通用 PVE最緊要係招chain技
同埋我有花仙子 相對無咁易死
練度高D就得

啲兩星你地會唔會盡覺咗佢？定覺完招技就算？

淨係覺招chain技夠
優先比哂一隻主力 升盡有多再諗升第2隻

我見鬼佬水隊推呢隊，我諗住之後換埋專武就轉玩佢

建議大家唔好平均升
依隻GAME前期一隻打天下

有土弓都唔用 會唔會太折墮

卡緊8-2，d怪好厚血又痛，秒晒d隊友

土隊搵唔到介紹，巴打有冇組隊推介？

你邊隻有專武

土弓

打算課金

想問依個禮包抵唔抵屌？
我有土弓

平民隊？
狂抽角

推到8-1，不過返左去清惡夢啲石先

有咩開心過打鳩個大陸閪？
就係打鳩個大陸閪兩獲

必買

有成4隻3星竟然係組水隊咁特別

有冇公會

嘩好撚勁呀

無專武嘅3星即係喊出嚟

上面好似有個叫時代革命收緊人

屌你4-6惡夢個pokemon

卡7-5
得土弓
磨左隻boss 5mins都唔死
佢就2下秒我

同步升緊土女花女
諗緊分唔分d俾拳佬

升土弓/武器lv、覺醒，做完哩啲就慢慢磨啦
隊友一定死晒架啦，所以你剩係可以靠自己打，哩關係好晒時間
不過佢啲攻擊唔難避，最難係內去外果個AOE爆炸，無範圍睇好容易企得唔準，其他基本上穩定發揮就唔會扣血

我磨到就快贏果陣唔小心柒左連食左兩下佢個AOE爆炸，最後食石過

想問下亞洲服世界1同世界2
係咪是但揀就得?

世界2先係新ser

咁你地玩新SER定舊SER多?

哩度除左paradox巴應該無人係舊ser

2星都都係次一等 之後等海軍Pool抽埋重洗鬼要土拳

玩世界2

我個AC好旺箭 20抽出閃2 3星 4 5星武 全部都係箭角

咁到底刷角定武

係咪抽到角色先出任？

唔係，土妖精搵漫畫個任要去到第5章先做得完

首抽刷武，之後抽角

頭十抽中左土弓之後100抽都中唔到土弓把專

土弓連專武 唔計PVP 應該夠打到好後?

有無中其他專

計埋PVP都可以打到好後

申左了

我一直用主角拎把專武弓 覺得好普通 一換左土弓用返把野 即刻唔同哂

申左時代革命個公會

你咩名
好多人申請但得翻一個位

我琴日留咗位比位巴打依家滿人了
Sorry

總有一日會成功 等到300券換又一條好漢
覺得自己肝得切活動其實好建議首抽/買個土弓專武
抽武唔中真係會抽到想棄

係咪一定要抽到60抽做埋個任佢?

而家冇pick up 唔想抽

重刷先 上個帳號 推完第一章乜鳩都抽唔到

明白 仲有無公會收人

中左土弓同專武之後冇抽過野，而家儲左3千幾石諗緊抽唔抽野好

會刷到想棄

真 會刷到想棄坑

齊晒今期pick up就推圖先啦，儲石比下個pool算

我睇埋今個咋 今個都柒既就玩返第一個算

其實60下個獎勵算吸引？

想留下石等下隻角搏下

LIHKG呀
仲有19個位

抽到先算

留石 清哂主線 冇咁多石拎

有中過一次4星專 土槍女個把

應該肝唔切啦 好似11號就完？ 佢後面個啲千幾先換一次

冰魔女 比我想像中勁
應該同花女同級

下個pool係花女 又可以skip

個活動認真好難肝得切
當你10體=80活動點
剩係計你ONLY換野換到角色碎 都成兩萬點
都要成2500體 起碼一日先得144體 再加佢送40~60體
先200體最多 你肯爆咖啡機去刷10日都有D炆水

唯有放棄一D野

其實有冇人買

如果係買帳號 你地會買木弓AC定木弓專武AC
係咪買角好啲 武器有3%中 話哂都高1%

買武 BTW買得帳最好 角+武都買
抽好易伏

木弓+專 見數字網都要成800蚊

所以先話想要冰女

一定係武，初頭冇武直頭係玩到想棄

請問仲有冇公會收人？

我差最後一格就換完啦喎

五十抽中埋土弓
可以收手了

i mean而加新入坑既巴打們

打pvp 同羅馬每場有60

8591有個3隻3星加8把專武AC賣緊 仲要有船長連專 不過千五蚊

想講隻game無木屬

俾個經驗你
頭10抽中木弓
之後抽左100抽都唔見任何3星角專武

希望下個pool歪出嚟，好似都岩暗隊用

8把專武計埋2星?但都好誇張下，條友抽左幾多錢

推惡夢圖一關120

睇黎真係好難抽

普通關都係120

我唔認得 但全部綠色5粒星黎 淨係認得既 有兩把土弓同埋一把船長刀

可惜我已經課撚晒 唔係會買

8把5星專+3隻3星我覺得除非太垃圾，唔係$1500 都叫幾抵玩

睇過 得2把專
其他綠色普通武

我抽角抽到夠晶換碎
慳返4舊水

咁幾抵，好過自己刷到on99咁

但係係 15體120 姐係等於打副本 10兌80

差十萬九千里喎

仲有冇公會？
幾個都full晒

發現台仔都幾肯dum錢玩手機game
3 4000台幣買個首抽ac

原來係咁 個堆野右上無寫專

新手任送好多體，其實而家開始，一定夠刷滿

是咁的
LIHKG 有19個位
想入就留名
休閒公會

唔拎黎突?

賣帳果啲通常1-4完抽7下
都好難有一批角+武既貨賣
幾下單抽中兩把專武都難啦

LIHKG 啱啱申請話FULL 左, 申請左LIHKG2, 麻煩巴打批下

唔撚通我又要做4會會腸

唔係第一日嘅事

之前係咪話隻驚有支那公司份?

有13%,但連登仔都係照課

好介意果D 已經棄左
留低都知 佢唔禁言 我都會玩

冇專 第五章係咁卡關痴線 啲小怪好撚痛

玩我OK既,但課就真係....

香港人都係啦

LOL依家我係連玩都冇玩,因為真係好介意100%中資,一間公司好難冇中資,但超過25%都真係幾介意

隻game無專真係無人權

卡緊5-1 100抽都唔出專

土弓連專真係通關神器 真係唔會後悔

真 海軍+專都唔夠土弓好用

抽到先唔會後悔

越抽越抽唔到 更加後悔...

相信我 真係會抽到想棄game

我清曬d申請佢 你地想入就申請再留名啦

咁我玩到咁上下唔玩了，可惜

好過冇,有冇專的確係差好撚遠既但如果主升土弓,打到D遠攻盾既關真係卡到喊

只玩不課囉,隻驚的確幾正既,又冇支那味,但課就諗諗

有專無角咪一樣

想問下呢個係world 1
我仲差1個quest先齊
有冇巴打知道係邊到觸發？

比人駐資即 同poe一樣都無支那味
連bz ubi依d大廠都比老騰買左股份

我覺得係一隻韓國game睇到第五章惡夢個劇情真係有啲意外

言論自由,革命個堆野全部都冇改到

開左個新acc第一抽就中土弓，唔通真係要棄舊acc

其實你地刷首抽 係刷普通POOL定刷弓UP POOL?

弓up

一路玩就中
佢呢隻抽裝抽角開+% （超超超重課先會齊）
中個一兩樣都係單機
唔係中一個裝/角就得天下

kakao成間公司創辦人最大股東董事長CEO總部地址都係韓國 我過到自己個關

超重課先齊 但一路玩就會中好矛盾姐

有冇人知7-8個特殊因素係咩?

有7-8咩

PVP又比人SM
D對手永遠3隻3星 哭撚左

花女真心屈機 招技必中咁濟 係咪無方法避

只玩不課我覺得接受到

（雖然知道中資有份前已經課咗小小）

想問下5-7度門點開
跟佢個game說明個次序唔得
跟youtube睇既英文版個次序又唔得

睇到第4章夾爆人頭果幕
先知原來係用可愛風格包裝既黑暗遊戲

有時突然間轉彎可以避到，但其實花女跑得慢同要蓄氣，直接沖過去鬥快秒會簡單直接啲

點UPLOAD影片?
PVP撞到外掛狗
我軔性6萬4 比佢一下秒 打十幾萬
好明顯外掛啦

bandai netmarble 咪又係奶共
勁多人玩緊隻死神個klab又係查到有中資 個個咪當睇唔到

你用咩角，如果係土弓果啲3連箭會當你打3下，個判定會錯晒
建議換主角用垃圾單手劍一下一下打

即係要搏血 佢可以唔點蓄都痛
我用開隻土弓1打3咁濟 打親3隻3星有哂土弓＋花女 都勁煩

PVP好ON9 條友紅色連線 D技睇唔到

係 一有連線問題就無哂癮

你肯肝 6日換得哂一條Line
重有幾日時間比你換埋其他 我就無係人版
利申：6日total用石買過5-6次體

佢好多位都有送體力
同埋紫幣都有得換

又黎等待對手連線
我屌佢老味

無人撞過外掛狗??

日撚日都係咁，佢個pvp server係真係廢

暫時無
BTW 6萬4 點跟

我依家兩邊PVP都係排101，有無咁岩

中左SS船長但無專武開唔開得波:(

真係一定要跳 屌無頭100了

我覺得1v1 要頭100真係太難
成日比人SM

首抽建議

樓主幫手pin依個
太多人走去刷角色

我屌咩銅一都比人SM 4場先拎得個1場

唉打左5場 無一場係係正常

得左，thx巴打
頭先用緊大劍

最top果3隻你1隻都無嘅話好易比人SM

屌啦打親對面都雙三/高練度

放係度自殺算

不嬲歐美日企業有光環，始終歷史耐有信徒

其實佢出中文版都預咗係有支那成份或支那市場
咁Kaokao始終都係韓國公司只不過有支那投資
我過到自己嗰關嘅

抽到把四星專武 有冇人知邊個係紅斗蓬

PVP其實都幾影響遊戲體驗
如果佢唔積極加多D非PVP既遊戲元素 好快玩完

一齊死左然後Hang左

你去圖鑑再撳返件武器 右邊就見到隻角

鬥耐性

咪你依家用緊把野果個...
隻game啲人名亂到9彩

打左50場 唔見外掛
都幾好玩 有時真係打個差唔多實力既 打到最尾差一血輸左都好刺激

無話唔得 你可以試吓抽武器 睇吓中唔中到船長專武/土弓專武
唔建議首抽角色原因 個網講哂
而家睇你夠唔夠歐洲
唔係唔玩得 但難度會比其他人高 你勇於接受挑戰既 繼續玩

係幾好玩
起碼我1隻土弓＋專武都暫時頂得住
之後就唔知了

有,拎武士個關係寫7-8,我拎到了

6萬4
比68土花打3-4下都死

你地D妖魔鬼怪自己慢慢鬥
68土花 點跟呀

冇得加朋友一齊打 幾失望

屌你岩岩課左30抽 0專 0 3星人
仲差30卷就夠300里程
諗緊換唔換鳳凰武 實際D玩算

WHY鳳凰武?
無3巨頭?

你本身無土弓＋專武咩

今日已經試咗3場咁

3星人有土弓連專 +傘妹+彊屍妹
2星專有小紅帽 柚子(第7章拎果隻魅魔) 蘭芳 (龍爪派)
但見好多人用鳳凰推圖都好撚正 50LV都夠推63圖

刷首抽刷到灰有無ac買 唔想益淘寶

韓國驚2017年中至今冇一隻過到中共審批

就算nexon今年出，主攻中國市場嘅dnf mobile都係2017年頭拎嘅批號等睇騰訊可唔可以買通關係俾新版本用舊批號上市

韓驚出中文頂盡吸小小會玩海外驚嘅中國人

我都係咁隻驚冇平手判定

舊服 值得留意係第2名

真高手 但都表示花女pvp神角

土坦隊真心勁 土屬隊唔會升錯

隻game啲屬性平衡真係好差下，土屬角每隻都勁

睇吓之後會唔會出D屈機火角

惡夢卡住左係最後一張圖，係時候推返普通

LIHKG 加左
一敏傾心

2星鐵甲人都勁

加防 又有嘲諷 我諗打colo 持久力幾緊要

手控近戰都幾難玩
之後玩遠攻覺得幾簡單既關 近戰過唔到

係 近戰pve係惡搞

近戰會變成某啲狹窄位地方得自己打，ai企障礙物出面做啦啦隊

羅馬跌出頭百 屌。。
真人pvp易玩d

搵D廢既黎打啦

岩岩有人送分 推到我上9x
十一點幾個陣用鑽re先

佢平時都會定期自己RE
我等有廢隊先打

會定期re架咩
幾耐re一次

我反而調返轉
1v1比人sm 到銀1都去唔到，4v4 上到金1

我都想問 但我有時見D隊太勁無打到 隔一陣入返會唔同

隻驚難抽到傻

所以先話要刷專武 抽角 抽中土弓就停 等下隻UP

1v1先好玩
頭先有場對面用暗槍直落ko我土弓同吸血鬼
但我途中拎左3次buff
到我花女上場 3隻都一炮秒 暴擊三萬幾

少年犯之50人 收人,
有whatsapp有DC
我地有十幾個朋友一齊玩緊
歡迎加入準備打工會boss

申左

你有土弓有花女咁1v1一定好玩嘅
暫時我仲未試過用暗槍贏到船長，如果對面得土弓/花女其中一隻都勉強贏到，土弓花女船長3隻有2隻嘅話基本可以認輸

暗槍殺硬土弓
同花女打就經常同步死 之後hang機

未去到殺硬，有專嘅話可能55波，土弓kite人能力太強，識玩嘅話捉唔到
花女我反而有信心啲
但1隻暗槍要打爆2隻近乎無可能

花女係咪頭上有朵花果個...今日先手痕抽人抽中左..
我以為係3星角嚟..

一百抽都唔中專真係好想重刷 但係課左個新手包

好難kite暗槍
直衝過黎狂爆就死左

求加

有無公會收人..琴日退左會 今晚申得

Lihkg個會長唔係棄左驚咩

暗槍手短過土弓，射彈又會比啲石擋住
佢衝過嚟你就向後跳，多啲用障礙物卡佢位就好難埋到身

不過暗槍對土弓我覺得相對真係睇雙方技術，我自己有時可以硬爆秒殺，有時會掂都掂唔撚到

完全唔明up乜，有無人翻譯下

暗槍打石都扣到我血喎

佢講緊花仙呀人地講土花,佢講花仙,雖然2隻都係土屬,仲有同花有關係姐

可能企太近爆果下判定中傷?我都唔太熟佢機制，但肯定唔可以穿牆先

btw暗槍專招技我有時都睇唔明，佢理論上可以彈3下，但如果打唔中人/打落牆嘅話好似唔識彈?
但我有次PVP試過係角落頭好神乎奇技打左個彈90度角嘅技秒左對面

8591 台灣野 我今日都買咗個

所以我仲未知係邊隻囉..

8591果啲都唔少係大陸刷首抽工作室係度賣唔好咁老定

咁點解佢話以為係3星角
睇到我R晒頭，唔知佢到底係抽中左花女定花仙

傳說覺醒石係咪今日嗰個副本先有？
係咪好難跌

諗緊抽埋60下角色個任務拎咗佢

土花/花女

少年犯之50人收人中
大部份香港人有whatsapp 有DC

岩岩上巴哈揾....
頂....我差啲想升2星隻花仙

今晚申 id 牛佬

歡迎歡迎, 準備緊工會boss

唔怪得唔收啦

花仙都唔廢，玩土隊想升應該都無咩問題

id makchiu03

土隊親生仔黎

突然好多人入團, 盡量收 冇位就唔好意思啦各位巴打

唔明點解咁多人吹奏土花
Arena識打既話土花比暗槍玩死

因為無暗槍

隻驚d體好少禁兩下又關

係咩，其他服d top1通常都係艦長，土花，冇幾可見到暗槍有top1 wo

PVP暫時玩落船長最難搞，其次係土弓，之後先到土花
暗槍唔清楚，通常撞親啲暗槍都比我屈專秒殺

依個真

配隊問題
你土弓隊長技＋土花隊長技 你話屈唔屈？

呢個都真
可能我未遇到啲識玩既土花
利伸 diamond 1 上唔到top 100

arena我都唔sure食唔食到buff

右上角個說明有寫食到組隊buff

左上角sorry

土花隨便2-3炮都一件

1v1 今次120名有啲可惜贏到兩場都入100

新手
一抽中左up緊隻英
係咪跟佢新手任玩就得？

笑死，無啦啦逆轉裁判，個場景同檢察官神還原，仲有BGM 隻game真係好頂癮

唔關兩三炮事
要善用arena個機制

留一

土花vs土花個畫面真係終極on9，完全無技術含量

隻驚好多位都有拎唔同動漫黎致敬，真係好頂癮

係咩 我見都係吹奏土花
暗槍都係最多1換1

申咗

即係點 分享下好wo

入團留ID pls 唔知邊個打邊個

ID: Dumudremo

ID:放風箏的小孩

一敏傾心

土弓加專武成千蚊

牛佬

12點後申

有冇得轉名

留左俾你 你唔會10lv架可

冇

全55

掂!

少年犯之50人 收50lv+
歡迎各位加入gogo 8/4工會boss

仲有位？12點後加，lv上限上到63

有! 歡迎!

合咗把綠武好似幾正 又自動升lv4技

入左少年犯 尾花夏樹

衝緊上黎 依家40

收左 盡快升lv上去
要推工會boss

努力緊

拿，事實証明呢係真係會合到專武

利申第1次3上4就中專

計埋留位俾師兄們暫時人滿
有位再上黎

屌呀 想要呢把

我想要拳佬專武

我全都要

想問有無兩個位可以留
同fd啱啱退咗個無乜人玩嘅公會要等24個鐘

今日用把四眼妹枝吸鬼槍屈死幾隻競技場土弓
圍住障礙物轉圈隔牆吸死

入左
新手 f字頭

我見乜寶 單專武首抽40蚊
果3隻角係空帳 頭6下單抽中哂？

拎晒d資源黎升主角群先抽到土弓+專武

10連抽中3 歐到

人地唔識玩姐，土弓倒後跳都可以穿牆，距離仲遠d

慘過食屎

唔怕既 養一養副本

打到第七章18x抽都抽唔到把弓
說好的pickup呢

訪客帳號登出左點登入返

本來一早抽到土弓專武
後尾睇巴哈話叫人抽角好d
點知岩岩抽到土弓
但d覺石比晒rachel
d升lv鎚抽晒去升把水槍
想喊

同你一樣 抽完角升唔到
升左捉鬼妹

用返訪客得唔得？

抽到>all
最多都係要刷多幾個禮拜覺醒石同經去肝啫
抽唔到果啲想肝都無得肝

D武器點分勁唔勁 有D傳說級4星 有D就獨特5星

唔撚得

專>非專
綠>金>銅

點解唔綁左先登出，應該救唔返

我登出前見有訪客Id 諗住copy 低就穩陣
依家一㩒訪客就重頭黎過

4v4臨尾比人連打兩場，680扣到660跌出100

又輸多場，跌到650，笑死

再問多D 有土弓應該再抽角定抽武好

40抽都黎都拎唔到把專武

班仆街唔知係咪儲埋d卷臨尾先爆

仲有無位？

唔奇，我玩過唔少有pvp成分嘅game都一定有班咁嘅人

你估BD咩

優先抽武 武>>角
祝你好運
實在抽唔到就唯有長玩靠個300票換

是但買個有土弓ac返黎，然後慢慢玩抽埋隻角，就輕鬆玩啦，競技場反正都係出3隻，羅馬就出4隻，長玩來來去去都係個幾隻，抵玩到喊

Send去官方問下啦如果個帳真係好想要返

我今日都試過次被強制登出
好彩我連咗fb
如果唔係可能又會冇咗

建議其他巴打快快脆是但搵個ac連咗佢先

我依家打到第5關得一隻土弓已經覺有D難玩

官方送石好少 全部靠打每關送既石黎抽

想像唔到唔刷首抽又唔係歐洲班人點玩

無特別想要 係唔想重玩姐
得把主角尊武

呢度巴打沖進度先咁快姐
不過主線後面好多高傷怪一野KO你 要開始記D怪位置同考自己走位

兩邊pvp夾埋先拎到2500石，最後30分鐘唔見左1000石
果然普通人都係唔應該對pvp太上心，隨緣算

上面先有人土弓首抽 後面抽左100幾抽都無3星

PVP個場變左無哂障礙

個個咪我頭20抽土弓連專，後面既咩都冇

儲資源等花女 再一波沖100
無UP抽真係食得屎 利申:食撚左

唔好同佢硬碰，試吓課佢中路

bd最後半粒鐘坐過山車咁

真係警世圖，抽專武正傻仔

申左,ID 褲落魔法使

唔係咁計,抽角有里程,但抽武可以拎去合,再抽過武,其實唔差架,就算唔係出專都可能仲可以繼續用

有咁多兩星武俾我合，我都唔知講啲咩好

收55+ last 1個

放慢過心態玩 其實舒服D
本身諗住第一個星期PVP100 搞到好想抽
依家失敗左 心態反而好左

武器打裂谷一大堆比你合
洗鬼抽

其實抽武，圖鑑度有石回返俾你，無用可以儲落玩隨機，算係咁啦…好多驚抽武係射落海

想問拎仗隻吸血鬼有冇用 抽到把高攻D既武就轉用依隻

點打出黎DPS仲衰過我隻遠程拎把垃圾武

真係吹得就吹
成堆2星垃圾抽幾多次先夠合一把5星，仲要未必係專

我抽到海軍專武 係咪可以草石抽角啦

可以棄GAME

又點樣

點解要棄因為唔會抽到角?

佢補師黎架

有無人打到天空堡壘之塔（塔2)
卡住最尾果隻打唔到

咁又唔係咁講既 只係抽武性價比太低
當然 有up另計

要用特定武器先得，上youtube search heaven hold tower 4搵下思路

唔好篤穿我,比返D安慰人

btw抽角定武都有里程，抽角係貪佢重複角色會出碎，可以用嚟買角色碎

屌拎曬PVP石最後十抽
接近200抽終於中土弓專
好撚感動

咁搏命

我就係貪個60抽裝備送10張里程

已經見過無數次個盒有紫貼紙
最後得四星嘅畫面

係WO 柒晒

如果有土弓 係咪配果隻叫帕比既輔助 佢有招組隊技係打受傷目標+50%傷

屌d 武器比我合哂咁劑
睇下個倉先

抽人又唔夠資源練先All in 武器
抽唔到起碼可以攞圖鑑石同隨機進化

我都諗緊仲抽唔抽裝,我多20里程

仆街我12x抽仲未有專 得隻土弓on99

巴打加油我都on99捱到第七章先中。。。

有位？

5星嘅話會+240%傷
不過土隊好用嘅角太多，好似唔用雙子奶都得

經驗石好缺

土弓隊有冇咩推薦

我依家用小紅帽 紅色果隻海盜 學院果隻角色一隊

是是但但一套連鎖到就算 但4隻角有3隻用槍 曬左其他武器

收左

恭喜巴打
有專係另一個世界

屌 終於到我歐一波...

60抽中土弓專武 最尾十抽仲要多一個綠武 雖然唔係專

依家終於有土弓連專

少年犯之50人 收長玩玩家 55+ 最後一個名額
有whatsapp DC 有意自申

8章都就爆都未有

少年犯之50人 收55+長玩玩家 X2,
大中小課無拘最緊要上線一齊打工會boss
有whatsapp有DC, 有意申

55+?
已申

55lv

50now 會長玩 求收留 muimuiluak
土弓連專

OK

你地係邊到買首抽號架

你係點樣捱到去第七章

用NPC角學院妹+佢把4星專頂住先 全程高傷過土弓

Total 130抽終於中土弓連專
另加船長戰女 再加把巨星專

DLLM

第5關支線有隻竹兔好高防 可以點打

開技down佢再 chain然後走位等cd

我係用近攻角打+磨死
之前打果陣唔知點解遠攻角開曬chain都係扣0

咁睇黎我140抽冇土弓專都唔算係最衰

非洲有非洲玩法
睇吓Youtube個tales PH

好漫長

真唔真，我有個土弓加專武十抽左十抽都唔夠，想放

Cls 刷左幾多場
咁快3百幾

咁有活動 同埋 我有課覺醒包

1-4 有冇人想買首抽

幾十蚊都賣

啲歐洲人越嚟越猖狂

廿蚊收

你想賣幾錢？

不得不說個bgm真係致敬得好正
作為逆轉fans，佢開頭果一小節真係幾可亂真

見一隻負皮一隻

Ok 留tg 棄game了

你個25黎到呢度竟然做海豹

痴線，土弓連專有無咁易抽，今日第二定第三個

睇化咗
留定百幾抽 抽下隻PICKUP 到時再課

卡5-7 完全唔夠打 啲npc勁快死曬

首抽刷左土弓
抽活動果60下仲抽唔抽好

抽付費
基本上付費100石係必買 就算唔中都可以拎卷
中重覆都有覺醒石

禁咗不推文
怕師兄睇唔到
再留多次

屌你個棺材係度食肉做乜鳩

用青葉
有張卡牌可以廢受傷
青葉直接加攻

你地有幾多個followers

滿人啦sorry

24

因為依到冇人識我

利申 小薯

都冇po圖 文字討論都負

ching 邊張想睇睇

抽到傘女專，係咪可以轉去抽人？
有土弓，係咪要抽到土弓專，先好轉去角色pool

刷土花武定船長武好？

船長pve一般
土花就兩邊都勁

主線1-2隻漫畫精靈

我點解可以當一日就抽齊晒角同把弓仲要零課，真係諗極都唔明...

有無首抽買 無左個帳號唔想刷

ゆずかやきかも#CE7UW 申咗

想join

33

可能是柚子